90後真係唔捱得

小弟今年20啱啱畢業, 番左份工半年多到, 發現一星期番6日工真係會痴線
第一日番工已經聽到d同事成日係度口upup, 咁我都冇乜為意
過多幾個月我開始會自言自語, 番到屋企成日要鳩叫
早2個星期又有新同事黎做, 佢幾日前問我:點解你地個個成日都自言自語既?
屌我先發現原來我不知不覺都變左痴線佬
比佢點一點醒, 回頭過來已經有種辭職沖動
諗諗下打後幾10年都要番1至6就會好想死......唉屌你老母

唔關份工事, 你本身精神有問題

乜你咁渣，我一星期返26日

有冇醫生推介下, 我都覺得我有需要睇下醫生了

咁你咪有4倍人工